本地數搖撚

好少聽本地math rock
不嬲聽開外國chon, toe, 大象體操, sour, a picture of her
最近發現香港有呢隊幾撚正

Prune Deer 話梅鹿 - Phosphorus 〈赤磷〉 (Official Music Video)

有無巴打開心些牙更多數搖嘢

tfvsjs

唔係香港但係 fox Capture Plan 真係好撚正
totorro之前clockenflap有嚟香港但miss咗
其實要計既話 gdjyb/雞蛋蒸肉餅都算數搖？